凌晨去排口罩既 本身唔病都冷病

買到幾盒口罩又點

仲要蝕咗個口罩

一包3個only

捱夜 + 出面凍到咁

自求多福

大家要記住，係北平共产党同港共政府令到香港人過咁嘅生活，你係淺藍深藍避得過咩？都係淋奠口中嘅 no stake 咋！仲唔同港共政府割蓆！